<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blog on Bitácora de Viaje de Selena Rubio</title>
    <link>https://neys2.github.io/my_launchx_blog/posts/</link>
    <description>Recent content in Blog on Bitácora de Viaje de Selena Rubio</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 24 Feb 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://neys2.github.io/my_launchx_blog/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>La cultura en el desarrollo de software</title>
      <link>https://neys2.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://neys2.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>¡Hola!
Como ya lo deberás saber actualmente soy estudiante de ingeniería en sistemas y por esto me emociona pertenecer al proyecto de Launch X, para esta primera entrada trataré de redactar lo que para mí sería la &amp;ldquo;perfecta&amp;rdquo; cultura, me imagino que profesional, en el desarrollo de software.
Aunque es bien sabido en la sociedad que los programadores somos personas cerradas y muchas veces introvertidas me atrevo a decir que esto está por demás equivocado, al contrario, nuestra área profesional es tan vasta, grande y compleja que se necesita &amp;ldquo;de todo un poco&amp;rdquo; para seguir progresando, es decir, somos multidisciplinarios y para ejecutar el desarrollo de sotware de manera profesional y de la manera más eficaz es necesario el trabajo en equipo, el gran avance tecnológico que conocemos hoy en día en diferentes disciplinas no habría sido capáz si no existieran personas interesadas en temás más allá de la programación, por esta razón creo que la cultura en el desarrollo de software debe ser apasionada, de mucho aprendizaje, humilde capáz de ver soluciones en los problemas más &amp;ldquo;inncesarios&amp;rdquo; de la sociedad actual y por supuesto que para que esto se lleve a cabo los desarrolladores debemos tener ese espíritu dentro de nosotros, ser honestos y muy trabajadores.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
