<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Selena Rubio</title>
    <link>https://neys2.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Selena Rubio</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 01 Mar 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://neys2.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Mi ruta de aprendizaje.</title>
      <link>https://neys2.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://neys2.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Primeramente me gustaría que supieras, lector o lectora, que yo llegué a este proyecto de manera muy aleatoria y por mera gracia divina las inscripciones seguían abiertas cuando me enteré de la existencia de este proyecto, por lo tanto entré una semana tarde pero eso no me impidió ponerme al corriente con los directos que hacían los MC ni mucho menos con llas entregas de las prácticas y mira que no soy la cosa más inteligente del mundo, si yo pude tu también podrás.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La cultura en el desarrollo de software</title>
      <link>https://neys2.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://neys2.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>¡Hola!
Como ya lo deberás saber actualmente soy estudiante de ingeniería en sistemas y por esto me emociona pertenecer al proyecto de Launch X, para esta primera entrada trataré de redactar lo que para mí sería la &amp;ldquo;perfecta&amp;rdquo; cultura, me imagino que profesional, en el desarrollo de software.
Aunque es bien sabido en la sociedad que los programadores somos personas cerradas y muchas veces introvertidas me atrevo a decir que esto está por demás equivocado, al contrario, nuestra área profesional es tan vasta, grande y compleja que se necesita &amp;ldquo;de todo un poco&amp;rdquo; para seguir progresando, es decir, somos multidisciplinarios y para ejecutar el desarrollo de sotware de manera profesional y de la manera más eficaz es necesario el trabajo en equipo, el gran avance tecnológico que conocemos hoy en día en diferentes disciplinas no habría sido capáz si no existieran personas interesadas en temás más allá de la programación, por esta razón creo que la cultura en el desarrollo de software debe ser apasionada, de mucho aprendizaje, humilde capáz de ver soluciones en los problemas más &amp;ldquo;inncesarios&amp;rdquo; de la sociedad actual y por supuesto que para que esto se lleve a cabo los desarrolladores debemos tener ese espíritu dentro de nosotros, ser honestos y muy trabajadores.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://neys2.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://neys2.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aquí vas a leer un poco sobre mi 🤩
 Excidit gente, si orat suo quaeque dura Calydon nata? Pars auro post stetit adfusique imis amplexus. Agmina per fabricator mittere Erymanthon habetque tot.
 Cineres Nile ipsa origine discurrunt adest Unde, et quem clausus, imo, virens quoque tales, potuit. Ingentes insilit corpore nutricis praebebat roganti licuit. Denique a vestros adulantum in bella lina parte et arte generi di igitur quis, digitis pedes.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
