<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Selena Rubio</title>
    <link>https://neys2.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Selena Rubio</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</lastBuildDate><atom:link href="https://neys2.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>La cultura en el desarrollo de software</title>
      <link>https://neys2.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://neys2.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>춰Hola!
Como ya lo deber치s saber actualmente soy estudiante de ingenier칤a en sistemas y por esto me emociona pertenecer al proyecto de Launch X, para esta primera entrada tratar칠 de redactar lo que para m칤 ser칤a la &amp;ldquo;perfecta&amp;rdquo; cultura, me imagino que profesional, en el desarrollo de software.
Aunque es bien sabido en la sociedad que los programadores somos personas cerradas y muchas veces introvertidas me atrevo a decir que esto est치 por dem치s equivocado, al contrario, nuestra 치rea profesional es tan vasta, grande y compleja que se necesita &amp;ldquo;de todo un poco&amp;rdquo; para seguir progresando, es decir, somos multidisciplinarios y para ejecutar el desarrollo de sotware de manera profesional y de la manera m치s eficaz es necesario el trabajo en equipo, el gran avance tecnol칩gico que conocemos hoy en d칤a en diferentes disciplinas no habr칤a sido cap치z si no existieran personas interesadas en tem치s m치s all치 de la programaci칩n, por esta raz칩n creo que la cultura en el desarrollo de software debe ser apasionada, de mucho aprendizaje, humilde cap치z de ver soluciones en los problemas m치s &amp;ldquo;inncesarios&amp;rdquo; de la sociedad actual y por supuesto que para que esto se lleve a cabo los desarrolladores debemos tener ese esp칤ritu dentro de nosotros, ser honestos y muy trabajadores.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://neys2.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://neys2.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aqu칤 vas a leer un poco sobre mi 游뱔
 Excidit gente, si orat suo quaeque dura Calydon nata? Pars auro post stetit adfusique imis amplexus. Agmina per fabricator mittere Erymanthon habetque tot.
 Cineres Nile ipsa origine discurrunt adest Unde, et quem clausus, imo, virens quoque tales, potuit. Ingentes insilit corpore nutricis praebebat roganti licuit. Denique a vestros adulantum in bella lina parte et arte generi di igitur quis, digitis pedes.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
